Question: Which country is known as the "Land of the Rising Sun"?
Options: China,Japan,India,Australia
Answer: 2

Question: What is the capital city of Australia?
Options: Sydney,Canberra,Melbourne,Perth
Answer: 2

Question: Who painted the Mona Lisa?
Options: Vincent van Gogh,Pablo Picasso,Leonardo da Vinci,Michelangelo
Answer: 3

Question: Which planet is known as the "Red Planet"?
Options: Jupiter,Venus,Mars,Saturn
Answer: 3

Question: What is the largest ocean in the world?
Options: Indian Ocean,Atlantic Ocean,Arctic Ocean, Pacific Ocean
Answer: 4

Question: Which famous scientist developed the theory of relativity?
Options: Isaac Newton,Albert Einstein,Marie Curie,Charles Darwin
Answer: 2

Question: Who is the author of the Harry Potter book series?
Options: J.R.R. Tolkien,J.K. Rowling,Suzanne Collins,Roald Dahl
Answer: 2

Question: What is the tallest mountain in the world?
Options: Mount Kilimanjaro,Mount Everest,Mount Fuji,Mount McKinley
Answer: 2

Question: Which animal is known for its black and white stripes?
Options: Lion,Zebra,Tiger,Giraffe
Answer: 2

Question: What is the capital city of Singapore?
Options: Kuala Lumpur,Bangkok,Jakarta,Singapore
Answer: 4